有關非法肛交問題

小弟我19歲我朋友21歲
假如我同佢肛交
佢冇插我
最後俾人拉到究竟邊個犯法

我

點啊你個囉柚仲痛唔痛

點解會畀人拉到
大家唔講就冇人知

還可

我太大力
佢比我插到流晒血
要痞低先行到路
我驚好快俾人發現

香港唔俾搞gay?
咩叫非法肛交
兩個人成年wo

21歲以上先可以合法肛交

自己搵下條文先

朋友你知唔知

而家有同志提左司法覆核
雙方夠16歲就無刑責

咁男同女呢

梁威廉案後8年 政府下調同性肛交合法年齡至16歲

2006年高等法院審判一宗名為由Leung TC William Roy（梁威廉）提呈司法覆核，質疑同性肛交合法年齡為21歲，比異性性交的合法年齡16歲為高，屬於性傾向歧視，違反《基本法》和《香港人權法案》。高等法院最終判梁威廉勝訴，惟政府最終於2014年才把同性肛交合法年齡下調至16歲，與現時「與未成年少女發生性行為」的法例限制於16歲以下一致。

你屌屎忽唔使周圍同人講架

LIHKG

痔瘡就痔瘡啦肛乜撚野交
周圍幫人出櫃定係想借刀？

聽講唔會再告呢樣野 雖然條例仲係度

睇上面
而家16歲不論男女肛交都無犯法

樓主同我肛交就唔駛驚

男男唔犯法
男女犯法 男女要21歲